元朗赤葉日本料理有問題，全部飯都有豉油！

壽司飯加入豉油，老實講我第一次見
佢老尾重覺得人地唔撚知咁
係咪連壽司做法都唔撚識做，
睇下教學，學多幾門手藝先好開店啦
On9赤葉
And then

間野服務態度差到，中途係呢間店既女人著住條短裙話我望住佢
心氓諗你好撚令咩，照下塊鏡先好講野啦
而家d細過我幾年既女孩子真係呢

我成世都唔會再食周街既日本餐廳與餐廳
原來真係當人唔知咁，咩都亂咁落，唔識煮咪撚煮啦屌！
我食到肚痛，我一定向食環署報告！
等佢無下場

罪證在此！
不知所謂！
想請問下元朗赤葉日本料理，當初以咩心態開店？
是否以玩人既心態開店？
心智成熟少少好嘛
唔好玩埋哂小學戲弄人既把戲啦
低b咖？

有豉油=肚痛

咁佢有咩理由壽司飯加入豉油，你解釋比我聽

你不如睇下張相點解啦！
睇唔明唔好亂講豉油等於肚痛
壽司既飯邊有可能加豉油呀

但係你影到個樣好好食，搞到我想試下

啲飯變咗咪要加豉油去咗陣臭味

係幾好食咖！不過d飯加入左豉油呢個先係問題

其實有咩問題

係囉
唔好亂講豉油等於肚痛

唔鍾意咪唔好食 無人逼你食

最多都係唔夠正宗

飯姐，又唔係咩貴野

落得既實有原因，你估豉油唔駛成本咩，但唔知好過知啦

點睇啲飯都唔似落豉油啦，人地果啲叫赤醋，你食都唔撚識食話食完人地啲野肚痛。知唔知4日內食完既野都同肚痛有關
利申：琴晚食完，完全唔覺有問題

邊係豉油啊 佢用紅醋整壽司飯

個份量一定唔係樓主一個食
全部人肚痛？

赤醋定豉油呀

食過一次
個自選揀料刺身飯幾抵食
6款料夾埋90蚊有找

睇完壽司 想睇短裙女人

令你老母

話你on9驚你嬲

這間係唔錯的 間中都會去食

你自己睇清楚先啦！高登仔！
有問題先黎講，無問題點會講

溝左赤醋姐，食過幾次，無知真係累撚死人

即刻深潛

間間都話自己店係嚴格咖啦！
做既過程我就唔知喇！
你係哩間野既店員嘛
想問下點解你既女同事又或可能你女朋友話鳩我望撚住佢
佢咩事呀

樓豬係咪曲線打手黎
唔講都唔間野落呢啲

赤醋係咩色呀，影埋支野比我睇下呀

睇投訴po睇到好肚餓

樓主好似痴線佬

你有冇望就其實冇人知

話你戇鳩怕你嬲

善用起底功能 原來真係痴線

你話緊我係豬，我都唔撚係屬豬wo!
間野落埋哩d野好心同大家講哂！你可以親自去食下既豬友

你以為肚痛會咬得入？ 咪傻啦

做飲食都知道無人集體食物中毒出事就唔會跟進

好想你啦樓主，
真人又柒又矮比人話你望佢就惱羞上黎開POST
唔當堂屌柒佢?
妒忌人地長腿?正當諗下大家都係女人，如果唔係你奇奇怪怪咁望人，人地點會話你

赤醋都唔撚識，縮番埋你老母個閪到啦
堂食都唔撚夠彊，翻屋企食外賣走住黎屌

利申:比佢望個女仔
樓主真人女人黎，又柒又矮

點解樓主打手成咁 咁多人真心
第一樣野 佢係咁強調落soy sauce
想引人屌佢 更正佢其實人地落好野
佢有心屌間野 飯又唔focus影 又影到咁整齊 根根幫緊間野
第二樣野 最on9 無啦啦提有短裙女 仲指名係後生 又想引高登仔去睇靚女

佢仲要話係好味

好低級打手

你埋親身去食下囉，死on9，
似終香港既野無日本既野咁正又真係既
無下次

曲線都咁多人理

令撚過你啦好無，可愛過你，重要係到串人，大陸妹！
你高大撚哂呀，飛機板

樓主炒咗車仲死撐

唔肯定樓主係唔係打手但肯定佢係痴線先

真係咁無聊人又上車你又上車

我都好想知道赤酢係咩色 所以去咗Google
然後樓主有咩講？

你比你電話我囉，出黎傾下計，你都知我邊個囉，打人我報警都得tim

香港真係好多痴線佬

一齊自貼囉
縮番埋你老母個閪到啦

咁你下次同我講聲d飯唔同色啦

你腦係咪有問題呀！
你當時係再直接罵人嘛！
警局係隔離
係咪要呀

柒左就潛啦屌你老母
啱啱唔係好撚威話報食環咩?

樓主唔好視姦人啦
一黎影衰香港男人
二黎俾啲臭閪港女以為自己好撚索多人望

我多數都望d著得密實 長牛仔褲呢囡囡
呢類先係好女仔

我公道講句

樓主你收撚皮啦 7頭

我唔會咁笨囉
你當場見過我，洗鬼自貼咩
白痴？

最慘樓主係女人黎
妒忌人走黎開POST
笑撚死人
比人大巴大巴摑鳩佢塊臉

你自己無知仲屌人地要提你
你張相仲要影到咁撚差
條女話你，你就當面屌返佢啦，上黎做鍵盤戰士
垃圾樓主

我手有濕疹！食錯野都幾煩下
所以食野都好小心
所以咪話如果有事既話，一定會話食左你地既野先有咁既問題

自己腸胃差就賴人

結論=樓主戇鳩鳩

所以赤醋係咩色？

樓主你同我收撚皮啦 住埋哂d農鄉地方

樓主咩人關你咩事！
店內有人望住我波大，認真呀！成日出街比人望住我咖，
我怕羞呀

返屋企執牛屎啦 牛屎妹

非色

食野小心但又唔撚問清楚

樓主有冇機會俾人告誹謗

有濕疹會食到瀨屎啊?
你唔好話你隻手噴屎出黎

我屋企唔會慘到執牛屎，低品種，幫人幫到出面wo!
你條女望住我wo!睇閉路啦
賤男

樓主昅女斷正唔忿氣

濕疹驚食豉油唔驚食魚生？

不過你有你應得既懲罰 生濕疹生成世 抵撚你死啦

咁就緊係啦，無啦啦比人望！
比人話又唔服
見到都細路女細路仔，見到佢地老水都唔明生出味，一係一早就同人講聲有咩唔同啦，因為佢地係唔會知客人有咩問題，身體咩狀況，萬一出事，真係入佢數咖！

結論: 樓主係痴線佬 視姦人被人發現然後惱羞成怒

生係隻手，又未死得，
呀友，你係咪唔識咩叫同情心呢？
讀多d書啦，講野無大無細咁

得啦，知你食到瀨屎啦

我都覺得似打手

緊係啦，無啦啦有仔女話我w0,我都係本來過來食下壽司姐，嘩，反映下個問題，點知個個係到講埋無聊野，我下次都唔會再po高登
而家香港人真係無邊個好！
想過好中秋，點解叫到個食物係咁，
下次我會醒水自己整野食

係咩，你都係要親自食下先得

樓主，人地貼撚曬係鋪面啦喎
點唔通知你啊?

樓主 :

講返聲好點囉，唔係個個客都咁清楚望到

高登直行轉左

咁細隻字，真係講清楚好過戈地投訴

聽日放假就多咁多傻仔開post

你去驗下眼啦 你對眼無撚用架啦

好過人地投訴

屌你老味 你小兒麻痺呀？
近距離影清楚d啦柒頭

咁撚細隻字！人地鬼睇咩，我近視！
似終客人永遠是對的！再嘈都無用

哇屌，香港地而家咁多人痴線嘅

走錯地方喎
氵七木 柒字唔識寫 ？
仲死雞撐飯蓋

客人永遠是對的！
唔識做顧客服務行業咩？

D三文魚生咁核突, 完全唔新鮮

你食左當然肚柯啦

到底樓豬有幾多種病？
近視 濕疹 被逼害妄想
香港真係多痴線佬

你3歲細路下下都要人地提? 唔好話你不撚知所謂

對你老母 叫你影清楚舊壽司呀

你咪當囉！
我知道我下次一定唔會再食哩間野！
重要係無禮貌加上批評少少就嘈巴閉
小朋友呀？

屌

樓主曲線打手呃哂全部人，搞到我都有啲想去試

d三文魚D色水真係好差下

係你d柒頭先做呢d行業

平時比客屌得多要扮豪客呀 ？

自己柒咗仲要話顧客永遠是對的，唔怪得香港越嚟越多閪客

結論: 樓主係典型臭閪港女

你真係有問題！
人地有事，講個問題都唔理智d回答，你通識係咪拎0分？
好心就一開頭講清楚啦！
唔講清楚重要話人唔睇，真係唔係個個客都咁留心望埋哩張野，因為個個都係入到黎，正係想食野

食過元朗壽司之神，d飯都係咁嘅色

鬼鬼地，我諗正常人唔識都好都唔會覺等係鼓油啦下？咁撚喊點食

自己去睇下日本d名店d飯先啦

做乜鳩

假膠咁

'完全將壽司嘅鮮味提升到極點'

痴線佬嚟講你有70分

唔識食就唔好話人地間野啦

屌你老母臭西顛夠未呀
自己冇腦就係度潑婦罵街
你自己唔撚睇清楚都算 你唔撚知D壽司點解咁既色你咪開口問下人囉
屌你老母死八婆

我無咩貴手袋，我只係想講，食物既問題，如果你地再繼續講都無法，因為我今日遇到既事，我覺得態度上唔應該係咁，我都打緊工，我都知道講客人係唔應該既事，
再加上我係到講，你地係應該講係落左咩咩咩，而唔係又話人on9又性，咁樣，反而客人唔會過黎啦，加上哩間野岩岩開好似係，重要咁樣，我覺得我會將你同出面餐廳比，人地餐廳真係講求呢d野囉
灰哂
原來間野有鐘意罵人同唔鐘意聽批評，
你咁樣唱衰埋自己店

赤醋而家日本都好多人用喎，樓主自己見識小咪潑婦罵街啦

哩間野店員所作所為，係哩到我望到哂！
原來原此，知唔知你間野咁做係好多人都睇到咖！識得話人八婆係無用咖，
正係講求態度，你哩間野已經輸左比頂尖既日本壽司店，老實說講，咁既店，我會幫襯出面都唔幫襯呢間啦，係咁罵人，唔接受批評，做人處世既野！好心吞淡氣就算啦

壽司之神同鮨文應該好啲

屌你老母典型垃圾香港人 叻唔撚切衝出黎柒

但係我食開既唔係咁，都話囉！
當初本人係試過食咁既壽司飯，
所以誤以為人地做手腳之類囉
講清楚咪無野囉
就係咁
講完

中秋佳節 寛容啲
笑返啦

zoom完都唔知你jm9

快撚d胃癌肺癌腸癌乜都好啦，死多個垃圾

你收聲啦，唔係當時人講咩道理呀，成日加把口做咩姐？
而家我要既係清楚了解事情，
而唔係講咩屌你老母

你講咩英文呀，
潮語唔明呀，咩jm 呀

點解要專登同你講

話你柒就柒啦
了解了解 了你老母個臭閪啊

做乜鳩。。。。。。

睇埋樓主其他post，應該係輕度弱智

好彩wo,我又無事，正係去左廁所姐，
你屋企人生左你咁既人，真係慘呀！
香港人唔夠其他國家咁好，原因我終於明白

就快啦咁心急做乜柒

個細路女或仔，又唔係咁講wo!
清楚對大家都係好事，
成日嘈，你估小朋友呀？
成熟少少啦！
你係咪鐘意撩人咖？
定係你周街都咁撩人

樓主真係on9

有幾大呀？

唔明你講咩，打書面語
太潮，我發覺我唔識同你地溝通

block啦精神病

唔係當事人唔俾講道理咁佢又放野上黎講

爛出連登啦

你講野真係唔知發生咩事wo!
你條友真係講返d我明既句子打落黎呀，謝謝你

柒左就潛，無謂係到顯世。
從你文筆就知你份人又要面但又無知，
井底到爆，赤酢唔識冇問題，
但好心提你，仲要撐落去，
有病就睇醫生

豉油？我豉你老母呀
垃撚圾，仲話投訴，
笑撚死人咩

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 連登高登都搞唔清
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁緊係啦，你試下你食緊一樣不嬲都咁既樣既，然後無啦啦又唔同左樣，你有咩感覺

你食屎啦，比人告咪有個底囉，唔識死咖
一查好易查咖人地！
點會有公司想比人告咖
你係咪未出過黎做野
所以而家講野講到咁呀

人地menu都有寫 自己唔睇就話9人

中秋節做咩咁勞氣呢

哩到高登黎，老實說講，唔止係到都大把人識我啦！
我點會唔知呀

定係你一早知我係邊個係到恰人呀

我睇外賣張野，所以睇唔到

知我好恰呀？
你究竟係邊個呀？
好心唔好加把口入黎啦

食完野就好食藥
原來波大真係無腦

食過幾次堂食外賣一樣menu

你羨慕呀？
我個腦有問題就唔會岩岩放學去買野食咁醒啦，
你讀邊間院校呀？

睇黎你都想食下咖啦，我下次約你食飯呀，
傻仔！

你明天唔洗返學？
我讀智障學校
明天放假！

你自己望下出面張野先啦，我見到有得選擇應該會問！
所以唔洗講咖啦，應該可能無

姐姐你一個人食咁多野？

哩間學校點開ac呀？你聽日咪又係放假，屌你，係咪神經有問題問人係咪放假？
你腦有問題先咁話人做wo!
係咪你有問題姐
無啦啦係哩到講野，想識人做朋友
係因為智商低到無朋友？

可以做你弟弟嗎？
姐姐

樓主真係好撚戇鳩
自己唔睇就話人無講清楚
唔知去一哥買個焗豬又會唔會屌人無講明個飯有蕃茄呢

人唔要面 真係天下無敵

你打比醫管局問下個病情點樣先係先好講啦，你係呀！你個樣似佢，
你都有病
講飲食問題
無啦啦講哩d
你真係有問題
我洗唔洗比個電話你

面係點咖 同埋面係咪真係咁厲害到要係哩到講飲食問題、你個腦無大無細
就唔好講咩話啦

我腦袋正常到日日返緊主流大學 唔似你咁係到放監係高登罵人

話緊你俾人屌到仆街仲唔要面死撐啊傻閪
對眼已經唔洗用
原來個腦都無撚用

睇清楚哩家野邊有得講咖！
客人永遠是對的
你唔知不嬲有新聞比過食環署

令

嗱老老實實啦，樓主你D態度咁西就算真係有問題我都唔會想幫你做咩囉

岩岩講撚完啦，咪話本人係張野無囉
你間野唔得就唔得咖啦，點同人比呢
真係分分鐘告你連店都行唔到幾日

姐姐，我要訓喇，媽媽鬧我了，晩安

行撚開啦傻閪
俾個幾舊水當正自己大爺
典型小農dna , 窮酸到

咁你快啲告間野啦
係度鳩up

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好心樓主你收收皮啦 仲撐
又講撚埋俾你聽 又話睇唔到
你老味當自己皇帝咩 On99
有錢既 自己去尖咀 食個D 師傅發板俾你既日本野啦
問題你冇錢呀麻
屌你 咁你去麥記你唔撚7問清楚佢用乜包
好撚多舊魚羅

呢條撚樣俾個幾舊水當自己大爺
未出入過高級餐廳既傻閪就係咁上下水準

樓主只不過係想宣洩下不滿姐又冇錯既

昅女方面其實都冇乜野
佢又係女仔
昅完又唔會返歸做DJ既
昅完條女會少忽肉咩

再講番d sushi
屌樓主你咪當中完伏下次乜鬼食咪算
有必要搞到咁麻煩咩

強烈支持告誹謗

樓主見字pm我
好想有個痴線妹做女朋友

樓主係咪有情緒病，大家唔好再刺激佢了

記住袋穩張白卡
唔係比人告誹謗就大獲

無知真係可怕

樓主係未見中秋冇人陪，所以係到R水吹

大家快d入黎睇下未食藥既精神病人

高登狗就死翻去高登開post

你夠料就告，唔夠料就收嗲
講咁撚多野，怕連食環都唔撚理你咋

開得post唔比人加把口
你都係捐翻入你老母個肚到啦

唔好蝦樓主了
從佢回應就知佢病得唔輕
唔忍心話佢了

懷疑樓主係曲線宣傳

冇人覺得樓主係借啲意幫赤葉宣傳？

如果係咁，佢已經達成目的。
好L想食壽司NOW

根本幾個打手做場大龍鳳

真係咁無聊人又上車你又上車

LIHKG @ Android
但係我覺得樓主真係痴得好勻循

樓主d語氣好似baby condom d 八婆臭閪

飯テロ

讓比我食得唔得... 你去食白飯啦

痴撚咗線

打手曲線賣廣告

屌
講講下豉油瞬間變私怨撚

樓主講野啲語氣成個港女咁 就算佢落豉油落啲飯到又點 大把鋪頭依家都會加啲新嘅做法去吸引人 例子：明將 重點佢落果啲唔係豉油
利申 做過餐飲 最撚憎就係樓主依啲西客

屌你都曬口水

屌，原來青山有得上連登

不如你食壽司先啦，香港人！

屌，個口吻咁廢老嘅

香港人好大壓力

曲線廣告啦擺明

青山電話你好清楚wo,你快入去啦，香港人，醒少少啦，食物中毒可大可小你知唔知呀！細路智商低無智慧

係呀，擺明啦

鳩唔搭柒

樓主原來會即時回覆
咁努力推個自己柒晒又多負評嘅post為乜呀？
一係你蠢，真係要攻擊間嘢就唔會見人反擊晒你，當晒你係傻仔仲要推啦

同個on9講嘢 求連登仔心理陰影面積

大鄉里未食過赤酢做既壽司飯？
不過香港的確係少，我都係係日本先食過

笑撚死

如果係假膠既話
又真係似模似樣

本身以為係強哥朋友
原來係另一派既癲婆

你肯定係豉油？

樓豬sick食

唔想人加把口你就咪L出po啦
柒少陣好無#xx

樓主咁似嗰個被害妄想症，話全世界夾埋害佢嗰個澳洲港嬸

一路睇樓主啲回覆，講嘢愈黎愈九唔搭八

香港特色

另類打手

樓主柒左就收檔
因間俾人告賠死你呀

有白卡架

咁撚多嗲 報撚咗食環未呀
屌你老母 中秋喺度吠

高登連登傻傻分不清

假撚到
重作啦

你唔好咁痴線啦

支持自貼

請記得你講過d咩 希望唔好再出痴線post搞到成個連登咁低質

又係新會然
好心讀好啲書啦

先唔講啲野食 正常人想講舊飯有豉油竟然唔係俾個特寫舊飯而係影到成個廢老分享圖片咁
再講 搞清楚成件事點解會咁就瀨人地冇講清楚 之後發現原來人地有聲明又瀨啲字太細隻 你老味不如瀨你老母生你出黎之前冇同你講聲世途險惡

痴線佬

乜撚嘢高登
去錯地方wor ching
另外人地話用咗赤醋wor
如果樓主都係懷疑有問題
我強力建議樓主攞去化驗 報食環先

但如果無問題嘅話
我建議店主可以告樓主誹謗
對人地店舖作出子虛烏有既指控
導致聲譽受損 係需要附上代價
做嘢成熟少少啦 小學雞咁

一係做咗化驗有問題先出聲
一係就收皮唔該

睇完想食

我食過幾次，人地好似就得一張menu者，邊撚到呢張果張，你睇唔到關人撚事，唔識開口問？你不如話尻人地啲壽司飯酸酸地呀柒頭，赤酢當豉油，豉你老母咩，真係一朵鮮花插在牛糞上，好自為之啦

打手 post 都推到10頁。連登咁多認真撚

咁你開post做乜鳩？
Post得上黎又唔比人講野 仲惡過共產黨

屌係咪曲線宣傳啊 係咁叫人去試

呢到連登呀高，高你個濕疹閪咩，fuck off啦

點解2018啲相重可以咁濛？

樓主一開po就講哂粗口話尻人，仲好意思話人啲態度，真係驚天地 泣鬼神呀

返fb同谷友講啦 有登字嘅討論區容納唔到你呢啲老坑

下 我覺得好唔新鮮

可唔可以話我知w0係乜撚野黎，係咪手有濕疹字都打唔好

其實香港及唔上其他國家都係因為有你呢種垃圾，搞臭晒香港個名，明明自己錯就係度發癲

喂 貼咪呀頂你地兩個 睇緊戲架

痴撚線 係咁屌人冇大冇細
你貴庚呀 你邊位呀
仲話自己讀主流大學 搵鬼信咩 d錯字離晒大譜
讀智障學校做庇護工場？

樓主扮癲做打手都幾成功

夜媽媽睇真係笑到肚痛

直覺話我知樓豬借刀做宣傳，自己用心睇下就覺

真亦假時假亦真，好撚應景

抑或係一伙

樓主係咪輕度弱智

高級打手

metoo

鼓油咁淺色？ 食過鼓油未？

大大師兄重現人間？

笑到我仆街 正宗痴線西

香港真係好多on9

幾好笑

小學雞仲未放完暑假

想識你

似是而非
打手得黎又痴痴地線
最撚怕呢啲人
痴線你就唔好出黎害人啦

樓主d語氣似足d廢老

講左十幾頁都冇後生女短裙相？

樓主我屌你老母臭閪咩

樓主嘅言辭似嫁唔出嗰班50路廢中女
on9 又鍾意走住嚟屌
每句都充分表現出自己嘅無知
打句野都白字多多
on9 程度值8.5 粒星

係咪假膠
笑到斷氣

50路唔係中女啦 嬸嬸黎
仲要係青山走出黎既嬸

臭閪港女

白撚痴

都係呢句

一見到啲！！！就覺得好嘈
樓豬語氣成個fb廢中咁

洗唔洗每款魚都標埋咩色你睇

常識？

樓主仲有冇得兜
想繼續睇

我經過有啲人每句都加！睇到打冷震

係❕❕❕

總結：樓主係on9仔 完

本身諗住去食 家下慳番 賺咁多請啲咁垃圾既打手

起樓主底發現樓主周街影人話人偷影佢

睇埋樓主固執既語氣
中哂思覺失調d特徵

間野老細有睇post既話 我建議老細告鳩樓主

大鄉里出城... 赤醋=豉油

咁大鍋？竟然有豉油？？！唔怕搞出人命咩落豉油
同意樓豬，一定係個短裙妹話你知著咗短裙，明明你都無睇

無知真係好可怕

有濕疹學咩人食壽司
壽司生冷野食完衰多兩錢重啦
發瘟既

正宗閪客

打手又成功了
收左幾錢？
我都想做

點解依家D新會然全部都咁撚on9

自己search啦傻閪，欠咗你啊 柒咗仲串柒柒咁

樓主快d 睇心理醫生啦

柒撚到

罪證在此

你影得好撚正常喎

收左幾錢上黎唱衰人呀

樓主講完 即刻想去食下

唉

似facebook果d藍屍廢老
D語氣一撚樣

負評 上一頁

個痴線佬個名同我個名咁撚似既屌

傻啦
我諗依家多咗人去試呢間嘢添

最重要係好食咪得囉，唔講仲以為加咗毒藥 大驚小怪

我信樓主呀
好地地用咩赤醋
cheap cheap飯就有份

打手

樓主似係有思覺失調

出來面對

推